世紀對決 PES VS FIFA

PES:
FIFA:

自上集買埋pes 試吓玩之後，我轉玩PES 淨玩master league 算

單機pes係好啲

有fri 玩proclub 都夾你買fifa 啦

係 一堆fd一齊玩

PES啲跑姿，球員敏捷度同passing好奇怪

fifa大軍殺入

2020之後，一定係PES

你玩慣左fifa姐

fifa有時球員啲動作都唔知點做到

pes啦 2舊水都唔洗

Fifa>Pes
Pes Mobile>Fifa Mobile

fifa mobile is rubbish

Pes啲姿勢正常好多
Fifa先奇怪

岩岩見兩舊水買到pes就買左黎玩下
個系統完全唔同fifa 我無諗住差咁遠
我玩左fifa十年都有
結果比人炒十球 果斷down返fifa等新一季算哂鳩左兩百蚊

一開始係咁 慢慢就識玩

咪係，有晒片睇，正常到不得了。習慣問題就習慣問我啦。

唔係世紀對決
fifa多人玩咁多

想問下今集PES2021係咪可以單買??係PS STORE見全部都係SEASON UPDATE版本，定係要買埋隻PES2020先可以玩到呢?

香港人係鍾意玩fifa多啲

可以單買

完全進攻唔到
射波都射唔到呀大佬

玩住單機先

等多十幾日就有新一集 我唔學新野啦

唔止香港人玩
全世界都多人玩fifa

而家兩隻都垃圾
以前嘅winning真高質

原來fifa銷量係pes10倍

即係就咁單買就可以玩??
因為我見D SEASON UPDATE後面好似有寫PES2020，所以怕會買錯左，因為如果真係要買埋PES2020，咁就未必會買啦

咁大個人 跳出下Comfort zone試新嘢啦

PS4最平買法，download隻免費嘅club selection, 入game買digital club selection $185
不過出面實體普通都係18x-19x, 唔係專心玩my club可以買實體支持下game shop

Pes 而家scripting好嚴重

旗鼓相當
大佬，10年前就話對決姐，而家pes係吊緊鹽水

我覺得 PES正喎，控制 同傳球自然過Fifa。（利申：非球迷，係gamepass有pes就玩過一排）

FIFA淨係出UT同Pro Club都贏

PES 係咪仲要自己改返真球衣同球隊名

PES有無switch版？

冇

pes 好玩好多

pes 啲 gameplay 好慢
話就話真實但係打機梗係快上快落好

FIFA
Pro Club 冇得輸

我進攻唔覺有咩慢，咪同睇波一樣咁嘅速度，係好合理又一樣令你熱血沸騰嘅速度。
如果你話要好似fast play咁嘅先叫快同爽，咁你都係玩fifa啦

唔好講到PES好平
人哋講到明依個係updated edition of PES2020
唔通fifa21就咁update下轉會明單收你二三百
你又話平咩

但係有祖記版權

fifa 18-20有咩大改進?

FIFA贏PES: online mode, 聯賽數量&版權, AI走位
PES贏FIFA: 球員3d模組, 人樣真實度, 完

Pk pes 啲背景唔識郁

仲有巴西國家隊同j league添
但有幾多人會為左少數版權放棄多數版權？得返班死忠

有得入patch

FIFA呢隻溜冰game真係無真實感可言

自從有得edit,版權呢ｄ已經唔係大問題